《Cyberpunk 2077》遊戲製作團隊與CD Projekt Red 管理 高層爆發激烈衝突

一名 CD Projekt Red 內部人士透露在接受Bloomberg 的報導訪問中，炮轟遊戲製作團隊與管理高層等人，稱他們就是遊戲界的毒瘤。

該人談到：「如果你作為管理高層，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的團隊不斷前進，你就是團隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，團隊有太多超級冗員他們工作都是以我為主，休息室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是員工。」

「亞當·季辛斯基常常痛罵一些年輕職員，這在正常不過了，不過也有員工被激怒的時候，記得有一次休息的時候，亞當·季辛斯基很不自在，回到休息室用水瓶怒砸一位才剛入職的員工，當時很多制作組員工都已經無法容忍亞當·季辛斯基的所作所為，在加上那些常被他欺辱的員工都無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了亞當·季辛斯基，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的制作組更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時米卡·季辛斯基、馬爾欽·伊溫斯基這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

「當發生那件事情後，亞當·季辛斯基的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2018年cyberpunk開發時亞當·季辛斯基正是用這根鐵棍報復了彼得·尼耶盧博維奇，在最後一日壓片結束後，全隊回到休息室，彼得·尼耶盧博維奇諷刺性說道：『CD Project最佳員工，明天我們就要回家了。』」

「馬爾欽·伊溫斯基臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出休息室，這不像馬爾欽·伊溫斯基的性格，果然在馬爾欽·伊溫斯基再次回到休息室的時候手裡握著一根木棍，在彼得·尼耶盧毫無防備的情況一棍打下，彼得·尼耶盧挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是馬爾欽·伊溫斯基，不等彼得·尼耶盧起身，馬爾欽·伊溫斯基又是一頓亂棍爆打，彼得·尼耶盧在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的亞當·季辛斯基可不會放過這樣的機會不斷說道：『打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

「亞當·季辛斯基的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去彼得·尼耶盧就昏死了過去，打的興起的馬爾欽·伊溫斯基怒了，朝著亞當·季辛斯基吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』亞當·季辛斯基也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』馬爾欽·伊溫斯基沒有在回應什麼，如果亞當·季辛斯基手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的員工嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

往死裡打

波蘭三J插

想做良心商人可以試埋放棄版權、超額回水、清盤解散

連篇文都有bug

連文都bug埋

「當發生那件事情後，亞當·季辛斯基的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2018年cyberpunk開發時亞當·季辛斯基正是用這根鐵棍報復了彼得·尼耶盧博維奇，在最後一日壓片結束後，全隊回到休息室，彼得·尼耶盧博維奇諷刺性說道：『CD Project最佳員工，明天我們就要回家了。』」

「馬爾欽·伊溫斯基臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出休息室，這不像馬爾欽·伊溫斯基的性格，果然在馬爾欽·伊溫斯基再次回到休息室的時候手裡握著一根木棍，在彼得·尼耶盧毫無防備的情況一棍打下，彼得·尼耶盧挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是馬爾欽·伊溫斯基，不等彼得·尼耶盧起身，馬爾欽·伊溫斯基又是一頓亂棍爆打，彼得·尼耶盧在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的亞當·季辛斯基可不會放過這樣的機會不斷說道：『打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」